香港女仔出左香港真係會冇人要！

港女現實唔係錯, 但都要有自知之明, 一方面就好現實咁樣睇錢錢錢, 一方面就好唔現實咁樣發公主夢, 個樣生得衰唔緊要, 你都要有D內涵收養. 外又冇內又冇, 就眼睛生起額頭度, 只想要高富帥.

發夢想要高富帥係正常架! 但現實都想要高富帥, 自己又冇條件, 咁就...
我唔係話所有港女都係咁衰, 只係大部份, 所以點解越來越多港女嫁唔出. 係抵死既, 抵佢做老姑婆.
難為港男, 對住呢班公主病既豬扒. 迫於無奈先要離港搵老婆. 港女呢? 一出港就更加冇人要啦
８萬名亞洲男士心聲：港女質素差,僅勝菲律賓

Push

推

easy pussy

其實有d港男出到國
樣子正常既會有鬼妹真心欣賞你
岩feel 就會拍拖 結婚

反觀港女
鬼佬埋身貪塊閪居多
但係總有港女以此為榮，以為自己好受歡迎
事實上只係 easy Asian pussy

ON9

腐皮俾 高富帥

咁多香港人出去讀書，我想聽下有幾多同鬼妹拍過拖

同意

aggar

鬼佬鍾意亞洲豬閪

鬼妹唔靚我哋唔鍾意姐 係啲港女鍾意羊腸 禿頭阿叔都OK

我自己就係超撚閹尖，十個鬼妹九個半都唔啱我心水嗰d

不過我就冇俾鬼妹欣賞嘅機會

鬼妹冇亞洲人嗰種可愛

冇人要咪扮女強人新時代女性囉，有塊閪點都贏

香港應該係亞洲裡面少數女強男弱既地方
但港女外表就亞洲裡面排名較後, 至少在中日韓台後(僅計外表)
港女比起亞洲其他地方平均智識水平高, 搵錢叻, 西方文化
但唔見得內涵因此提高, 反而只係更加現實, 見高拜見低踩
識既野多左, 眼界自然高, 睇唔起港男, 完全正常
但其實男女關係, 條女係唔需要叻, 條女讀得書多搵得錢多,
都唔會及得上一個溫柔賢淑, 聽教聽話既女人更適合
你依加係搵供樓拍檔定搵老婆先

傳統既三從四德不屑做, 依加好多港女淥個麵都唔識, 更莫講相夫教子
女人青春又有限, 依加仲邊度有香港女人肯陪你捱窮
有少少姿色都去情願搏一鋪, 但求高中金龜從此衣食無憂
所以先咁多港女圍住有錢花拂佬身邊轉
都唔去"委身"於一個普通踏實港男做一個普通女人仔
其實都冇得怪班港女, 呢d並非係個人, 而係成個社會風氣趨勢造就而成
公道講句, 若然我係香港做女人, 我可能都同佢地差唔多
但唔該班女釣龜失敗被人趙完鬆, 三十到忟冇人埋單先出黎叫春話呢個世界無好男人
係你自己散貨策略失敗, 怨不得人矣

唔好話鬼妹
韓國妹日本妹都溝到

日本妹韓國妹就可愛，港女不了

我絕對支持巴打們返日本娶老婆

香港女人本身就cheap 到爆

得果8萬人既心聲，小眾？

我roommate有, 自己都見唔少

唔好發咁多夢喇，天下女人一樣閪

港女係最成功講價專家
有事時就講女權
冇事時就問你係咪男人
除左讀書多少少之外
冇嘢優勝過其他國家女仔
但就可以對伴侶要求多多
做完雞之後
轉個頭又可以扮冇做過釣隻金龜
真係唔到你唔服

屌，而家d人乜撚事。
我唔鐘意鬼妹都要負皮我

港女講樣唔差啦，但講身材就真係亞洲入面都算差。

白白淨，瘦底，樣ok，點會冇市場

成班友仔唔睇數字，8萬亞洲男心聲，咁少都算主流意見

又嘈，專心搵外國女仔試吓啦，呢度講幾多次都改變唔到事實㗎喎

EZ

有事時就講女權
冇事時就問你係咪男人

係亞洲男人係，鬼佬唔係

但現實就係無論件豬扒幾閪都有大把厹 係香港有塊閪真係先贏一半

難聽講句 係香港 有閪既已經成堆狗公排曬隊
洗撚驚冇人要
根本唔需要諗出到去有冇人要
有成隊毒撚兵課金當佢地真愛咁拜 港女驚咩

玩撚到殘曬 咪搵毒撚埋單囉
反正殘撚曬都仲有人排隊埋單

你話 如果我係港女 我洗撚驚咩
反正港男殘撚過地底泥 我殘撚曬揀你 你都執到喇
🤣🤣🤣🙊🤫

咁講樣又真係唔差既, 白底+瘦既都有好多
但都係細路女咁囉, 想要有女人味少少
有波有籮, 就可遇不可求喇
都唔洗真係要"大"波+ "大"籮
身材勻稱已經very good
但香港真係比較少, 好似一係就好肥一係就好瘦

叫你女朋友介紹下d日本妹黎啦師兄

你唔好貶低啲賓妹喎，嚟得香港多數係農村人，或者已經有幾個仔女喺菲律賓。喺城市或者去過外國啲賓妹好正㗎喎，又open 又無架子，有樣有身材

賓妹大多數都話識煮餐飯做下家務打理屋企。
港女有幾多個真係識，煮個麵都成問題啦
係香港男人先接受到啲多多要求又差唔多乜都唔撚識嘅女人

有人話港女外表係亞洲最差我又唔係咁睇
以天然靚女密度黎講香港都算數一數二
韓國就人造人、日本人就10個有9個都樣衰、台灣就食激素大、中國就土味
正如D港女以為韓國個個又高又靚仔一樣，唔知點解香港男仔都會以為韓國日本台灣個個靚

不過吊高黎賣係真
老實講港男都幾受歡迎，要識既話，一車車韓妹日本妹台灣妹都會想識下你
尤其係韓國女人特別鍾意香港男仔
去到東歐依D地區，東亞男人又係受歡迎
西歐美國依d，唔計有人真歧視外，點解冇咩東亞男仔同到鬼妹一齊
好多時係因為自己都睇唔起自己、冇自信、唔夠外向，而唔係真係你既種族有問題

港男係唔錯
但連登仔唔好成日ff人地會中意毒撚先得架
望下自己又瘦又矮，比個鬼妹你，你都襯唔起人啦

同d日本妹韓國妹識落
先發現佢地對自己國家既男人係好不滿

當然香港女仔都不滿香港男仔啦
不過香港女仔既理由係港男唔夠錫自己、冇錢、唔靚仔、唔高大之類
而人地日本人韓國人既理由係班男人真係大男人、當女人呀四、唔尊重人
點睇都係日本妹韓國妹既理由有說服力d

論知識智慧，香港人唔會輸(不論男女)
論身高，其實港女以為好高既韓國男人平均身高都係173cm，同香港一樣
論體型，港男輸
論錢論收入，係日本高香港少少
論對女性好唔好，港男地位全球最低，你係女人就當你公主，點會唔好?
論樣，中國同台灣就老土樣、日本人就正常d、韓國人就國字面細眼，香港一定係最正常

仲有咩唔滿意呀? 你講?
成班港女

喧當然港男太瘦真係唔得
但瘦同矮所引發既一連串自悲就真係死罪
瘦可以變大隻，而身高...老實講有175咁上下都高過大部份鬼妹
問題既基本真係因為兩地文化完全唔同
人地要陽光外向，東亞男人就多數唔係

帥你老尾

咁你咪娶個賓賓做老婆

Hong Kong Chic

睇負皮就知原來連登好多絲打

agger

其實成日都諗係咪平行時空
講真 又醜又做雞又拜金又臭格又眼角高又搵毒撚埋單 所有缺點集一身嘅港女又真係未遇過 聽都無聽過朋友講

出咗連登 離開網絡 其實真係唔多見有咁仆街嘅女人
醜嘅通常唔係臭雞 就算搵毒撚都門當戶對
拜金眼角高通常係事業有成 自己要求高自己養自己
臭格通常都係有個句講個句 起碼唔會扮哂野

你地講嘅條件 唔係無 只係人人都有缺點有優點
但唔洗將所有缺點扣哂落港女身上然後屌鳩所有港女十惡不赦

駁唔到
仲有好多係只係識沉醉係比班狗公圍既優越感度
無拍拖既就不斷消費人直到自己搵到個啱既
有拖拍既就搵藉口去合理化繼續比狗公圍
然後佢地做得既野人地唔做得
口講自己幾open 但一有咩事影響自己既就變道德撚
典型港女係咁

只要唔好咁自負其實港男真係無得輸
外表嘅嘢 人種又唔同 唔應該話係港男問題

算啦連登係咁架啦
事實上就係嫁鬼佬既有，嫁韓國既有，嫁日本既有，
連登吹到港男條件唔錯
但事實又有幾多個娶到日本/鬼妹
就算有都唔及港女嫁過去高

扮咩眼角高姐
港男出到去連啲肥婆鬼妹都溝唔到啦

絲打你係咪好寂寞 我可以陪你

向錢看某程度係環境做成
香港為左基本生活都咁辛苦

你堆emoji笑到我仆街

其實香港男仔出左香港大把market ,台灣不在話下 秦國 越南 馬拉個d一見港男出曬水 根本贏曬想叫春既機會都冇呀

利申： A0 毒拎 DLLM

我哋差唔多成個亞洲最有錢

鬼佬食亞洲女係因為easy, 但亞洲男真係幾難溝得起鬼妹, 鬼妹都睇唔撚起你

做野不顧後果
到要承受返惡果果陣就要人接受你既過去
仲要話返對方唔夠愛自己
攪到好似人地錯咁

港男對住大陸妹/台妹都可能仲有些少競爭力既, 但對番鬼佬就收皮算啦

鬼妹Buy玩得癲同放 同埋鬼妹多數出得黎玩既都高汁

港女有雙重標準㗎嘛

Hi

你好撚煩

其實上面不斷踩港女身材個班連登仔
你地外在條件好妹咩
好心你地照下鏡先啦
你地都唔係好得幾多咋
都係鍾意asian多啲
只少有親切感

利申 同過鬼妹拍拖

波台狗講野

Asian women are easy, idiot

除非你真係有樣野好突出
例如 soccer music
否則你都幾難吸引到鬼妹
再講 因為asian出到去大多數唔講野勁怕醜

人地淨係話外表咩,講緊性格都係好差,駛唔駛搵證據你睇。
咁鍾意意親切咁同自己拍啦,夠哂切

８萬名亞洲男士心聲：港女質素差,僅勝菲律賓

唔好玩啦，好多菲律賓囡囡都好靚

港女吊高黎賣係事實
但港男當自己係狗都係事實
你諗下班柒頭日日批評港女係雞
轉頭咪又係死死地氣做兵
成日吹奏港男幾咁好 老實講係你地廢咋
見到人地靚少少就成隻狗咁 溝唔到就話人地係雞
屌人地冇波冇籮
你地好撚好咩
唔係排骨仔 就三十歲未夠有肚腩
日日唔係打機 就浪費時間
知唔知點解港女性格點解咁西呀
咪因爲有你班港男寵出黎囉
呢個世界有水魚先有騙徒咋

現實係港女都大把狗公爭

中肯 此post已完

人地咪攞外國，即係中國囉

人地就係當女人阿四先唔會養出垃圾女人。

你留tg

其實係有 但真係唔多 小弟試過一次 但其實之後都係覺得想要Asian 多啲

絕對香港女仔吊高黎賣係真
日本一樣有靚女，我日本做皇帝

係

呢張圖正
[/red]日本妹世界第一[/red]

即係証明女人係寄生蟲囉。
嫁去經濟好既地方，辭職就得。自己響當地有無工作唔重要。簡單

如果嫁去經濟差既地方就唔同了。
自己都要工作。辭左本國果份都要搵過份

全部錢作怪啫。
人地講緊非物質條件炸

你收皮，不知幾多日本妺想做香港人既女朋友

唔係。女性天性係咁。
男人取得資源係靠自己打併。
女人係靠痴住一個已打併完成既男人。
所有捕乳類都係咁，非人類獨有。

港男會讚自己，唔係大男人係優點黎
點知女人天生就係得一想二，得寸進尺既生物
就係人地團結地大男人先食住女人先有貼服既女人

你話大陸妺台妹貪錢姐，日本妺好多仲有錢過香港人，但佢地純粹鐘意香港男仔gentlemen

身邊有齊香港，台灣，日本，澳門、新加坡、中國女性朋友
就身為男人角度而言
會覺得女人內心其實都係一撚樣
一樣係麻撚煩 難以捉摸 一時一樣 偶爾公主病發 想搵人無條件養/錫自己

就朋友交往而言
個人覺得香港女仔係輸在唔太識進退
如果男女關係真係一盤生意
其他地方既女性會識得控制成本互惠互利 識得長遠發展 收到貨會欣賞佢好果面而唔太挑剔
香港大部分女仔只想賺盡 但自己就唔太想付出
而且收到貨之後又開始挑剔

但都係果句
唔怪得港女 因為港男肯接貨
亦唔係所有港女都係咁 只係香港女性有依種傾向既比例特別高.......

日本妺會送禮物

咁你其實係針對人唔係國藉 我唔排除某種港女有好差既性格
但同時 全部鳥克蘭啲女有波有羅又有樣？佢地唔約炮？又同時講講係處？ 扮abc依樣我唔buy既
但留主講到烏克蘭d女咁正 你識好多？個個冇比帽你帶？百般溫馴？
其實我覺得就睇每個人性格 一直都講用心睇人唔係對眼
係香港地好既女仔真係唔少 但港男下下咁極端咁不憤又挑剔又憤世嫉俗 一黎已經有咁既心態 試問條女又可以用咩心態對你 只可以講你要咁唸以後無論去到邊你都唔會識到你認為合適既女

日本妹 no1

唔係講笑，有d港女真係惡過恐龍！

一碌鳩打一船人會唔會唔係幾好

有d?

之前見到個好奇怪既理象。
女人天性想搵個有經濟能力，可以穩定生活既男人結婚好正常。
但點解依家男人想搵個會識煮下飯仔，會做下少少家務既女人，就會比港女話 你想搵菲傭呀？之前ming仔有條片就係比勁多港女話佢，但係男人角度真係好正常

日本妹村姑，不了。
留返比樓主做皇帝
利伸：去開東歐食野

依個問題要問番香港女仔
到底佢地期待既男女關係係咩

之前有巴打話
香港女仔每一個正職都係美食家/旅行家
有錢有時間去到玩其實好正常
但好多香港情侶一到入屋相處就出事
香港女仔對兩性相處期望到底係咩

無性 有人對佢好

美食家旅行家呢句真係係我心中好大回響

我覺得係調轉
有事就推你出去問你係咪男人
無事就Lady first同你講女權

鬼佬總係會要一啲我地認為冇人要嘅女人

冇錯
行超市果陣見到好多鬼佬既另一半，都係啲普遍香港人認為唔靚既女仔

香港女仔出到去就唔會咁樣

港女=雞

唔係唔信樓主 但啲論證點黎

我見到標題個論點咁新 加上好似好撚多正評咁 所以就入黎睇下咩料
點知原來只係一般盲反

common sense

That’s right

港女 雞

出到去反而有返d市場...真奇怪

味係 又唔見啲大隻 靚 有錢仔個啲係到日日嘈啲女人係臭雞，跟本係啲毒撚又無本事又想學人做大男人

駁唔到

成日話身邊冇好女仔
有但唔想識你班癡線佬 又厭世又不自悲 煩到

絲打快啲走 一堆大男人連登仔衝緊過嚟
我頂唔到幾耐

腐皮俾僅勝菲律賓

其實關唔關個地方生活模式事
如果港女嘅另一半係有經濟能力，可以令佢地唔使出去翻份工搵錢一齊供樓，咁肯留喺屋企做家庭主婦嘅香港女人應該都唔會少
但如果個女人要凑仔煮飯打理屋企，但重要翻工搵錢供樓，咁都好辛苦啫
香港可以做到一個家庭淨係男人搵錢俾家用自己老豆老母俾埋老婆重供到樓、供車供保險乜乜物物，月入都要好多啦吓話
我自己覺得好似係香港環境問題，當然嫌三嫌四嘅港女無處不在
但我識嘅香港女仔都好少嫌男朋友唔靚仔唔夠韓國男人高大，只會嫌佢地唔長進、幼稚，或者係啲女仔同其他男性講句嘢，男朋友都會敏感到覺得=帽咗

男人翻工 女人係屋企塭sp 好似你着咗我對西瓜

其實想知係男人眼中香港女仔有咩特質先叫有條件？
特別係條件好既男仔 樣唔差屋企有錢 會唔會覺得女朋友靚到女神咁+岀身好+一樣有錢有內涵先叫條件好
定係當人愈有錢 自然唔太著重外在因素/物質上，反而主要focus性格內涵？(當然樣會唔會差得去邊)

一堆麻甩佬係度圍爐

巴打中肯，一直講緊性格，港女唔好咁on9啦，日本80年代經濟起飛，日本雖然而家比以前窮左，都仲係好有錢，日本妹阿爸阿媽嗰代仲係好有錢，我女朋友分分鐘有錢過我十陪，係鬼講錢，一直講緊日本妹好，真係性格好，港女100個都唔知有冇一個係咁好性格

各有各食 我鐘意鄉下妺

我有女，都要屌港女，因為我要鬧醒香港男仔！

好有市場！

日本人係自小訓練成日,香港人只係識送練成公主

日本人係自小訓練成人,香港人只係識訓練成公主

我會揀性格同樣，錢不重要，日本妹食個白飯都滿足

訓練做一個女仔，打扮下，關心下男朋友，好傳統中國女仔feel,日本女仔有古代中國feel:唐宋時期 ，韓國妹就着衫真係好好睇

我屌完港女，係同外國妹kiss kiss

佢地不知幾識玩 你睇下啲ptgf陪人行街睇戲食飯，識得用盡曬身體每一個部位去賺錢，其他地方嘅邊有咁醒

咁你比較下
試吓用人哋個角度諗，我係日本韓國男仔鬼仔都唔會揀香港女仔做女友
本身自己日韓d女仔基本民族性格已經咁好
鬼妹天生又靚啲，港女比唔上鬼妹身材，性格比唔上日本妹韓國妹，咁點解我要揀個香港女仔
點解我要搵個女人返嚟受氣，普遍香港女仔飯又唔識煮，化妝又唔化，懶到死！

你話香港女仔嘅性格係咁樣，絕對係個社會造成，呢啲叫做民族/地區性性格，何謂民族地區性性格，即係一個人會收到嗰個城市嘅文化而影響，佢本身個人好基本嘅價值觀會符合嗰個城市，咁既然香港女仔知道自己性格唔好點解唔改善啊，我就係覺得點解我香港搵唔到女朋友，試下出國（果然香港女仔真係本身個地區性格令到人好難承受），冇錯你可以話日本妹韓國妹溫柔係因為地區文化造成（who fucking care?人地比你好係事實）

做狗唔係問題，問題係自願做狗之後又係到叫春呢下先最On9

香港人內鬥基因依舊濃厚

知唔知點解世界各地咁多男仔都想搵日本妹
日本妹真係性格好
Facebook 好多英文頻道都係講日本女仔性格
你有冇見個鬼佬講
Let go get a hong kong girl friend?
冇
因為香港女仔性格差真係成個亞洲都知
我連我啲台灣朋友都話香港女仔唔會做女朋友

見到你班連登仔成日上網吹奏港男幾受歡迎港女幾地底泥但現實世界完全相反就覺得好撚好笑
訓撚醒未

雖然我有丁，但係巴打你都可以去睇下數據，其實香港15－35嘅女係少過同齡嘅男仔，再加上男人幾老都係想要後生女但無乜幾個鍾意煲老藕。
再者，大陸男多女少嘅情況仲嚴重，好多有錢嘅又鍾意搵啲發錢寒港女玩下，所以香港女仔正正常常個樣唔係太嚴峻嘅個閪都真係鑲金咁......

見你係到咁樣刷存在感真係好悲哀

利申：有女

但偏偏港女就有其他國家男仔埋身，港男就除左大陸妹之外，就無其他國家女仔埋身，而且呢個係事實

港女既缺點就係唔接受現實
靚女又點
港女得個殼，冇內涵

你唔出國啫
永遠男仔做主動架la

老實講 點都揀返港女 對比台妹大陸妹
始終同聲同氣最重

架妹都想試下 不過未有能力去溝通

同聲同氣受苦

垃圾就垃圾啦，永遠唔肯承認自己缺點，剩係懦弱已經夠死啦，lkf比洋腸搶女都唔敢出聲，一啲應有嘅男子氣概都無，仲要怕羞當文靜，收皮啦，明明就淆底驚柒，但就包裝成文靜有內涵

以前果個就受苦喇 諗返轉頭
唔知點解當時好鐘意佢

而家果個好簡單好純真 真心蠢蠢地唔係扮
同佢一齊好舒服自然

港女唔係個個差既
不過前排睇條片叫人揀港男定韓男
條女揀韓男 話因爲港男好大男人主義
其實韓男先係最大男人果班

做乜咁上心提點人
同jupas揀科前班擾敵撚一樣

下港男大男人，日本仔要主動

韓國個包裝幾成功，令一啲唔熟悉韓國嘅人以為個個韓國仔都係韓劇中嘅主角咁

我女朋友係鬼妹

成班毒撚真係好煩，日日淨係識怨但又溝唔到港女以外既女

我覺得將港男吹捧到好受歡迎over 咗
其他嘢無異議

韓國妹溫柔都講得出
你日日陪佢，冇其他女仔朋友，要瘋狂放閃，喺街要俾佢指住嚟鬧
香港男人接受到咩
話港女成日落男人面，韓妹重誇張啦，分分鐘喺條街度打你
去旅行行弘大都間唔中見到情侶鬧交兩個喺度鬥大聲

大量洋人到爛鬼坊輪候著名國際化港式公廁!

唔排除有啲player鬼佬真係當港女係easy,因為有啲鬼佬好賤，而且有啲港女真係好cheap，但只係一部分。
行街都成日見到鬼佬同港女一齊，仲要拖住個仔女，如果係easy嘅話點會肯同港女結婚生仔，玩完就走啦，連登仔以偏概全，認為一個鬼佬當港女easy，咁全部鬼佬都當港女easy

點會出港無人要
大把鬼佬要一晚喎

心裡好恨洋腸
全心嫁過去都叫正正經經架

我夠成日喺條街度見到啲油頭毒撚
又矮又肥又柒又毒又油
跟住又唔撚出聲 有啲個款仲好似有精神病咁
新聞論壇度夠有講狗公 雞蟲 一腳踏兩船
你哋又會唔會標籤啲男仔全部以上特質呀

你班柒頭最叻就醜化女性
講到港男有幾好 幾有市場咁
現實生活中咪又係仇女叫春嘅A0
我見到嘅女性唔敢話最好 至少ok出埋pool
至於咩ptgf 臭雞 真心好少見
同埋埋單個啲都唔關你哋事 埋單都未輪到你哋
唔洗見到－兩個中女嫁唔出 ig少女散咗 就打曬飛機
好心你班柒頭自己反省下 唔好發白日夢

又係D港男飛機post
慢慢鬧啦 香港女人繼續搵鬼佬

過來人講句，有緣自然會搵到合適女人行埋下半世，無咪等下囉又唔洗死，養小個仲輕鬆，勉強搵著個唔合適第日仲後悔，有時某部份港女係唔抵爭，不過呢廿年香港地嘅野係咁嫁啦，成日鬧人有鬼用咩，有機會有計咪走人，無咪慳返d無謂錢頂唔蒲果陣搵高鐘囉得閒出下埠，係無人陪係寂寞d咁解姐，呢d野整定

依啲野大家都係拎個普遍印象
成日強調香港都有好女仔 依啲post成日有絲打會出黎佢身邊女性朋友唔係咁
但提起「港女」大家會醒成點樣既女仔?

你可以話連登/媒體/毒撚係將港女踩得太過份
但件事如果唔係有觸發點 係唔會有位俾你放大
情況就好似
永遠會有人笑鳩C7自大傻仔
永遠有人屌海賊王依家好悶
永遠有人話an機1年死一次
事實上C7大把精彩入球 海賊王曾經係神作 an機近年都有唔少好野

台妹又好 日本妹又好 港女都好
一定有好有壞 但個普遍刻板印象唔會無端端虛構出黎

其實我做啫，佢哋冇

你中哂，港女駁唔到

真心一問，移民去悉尼，倫敦同温哥華會唔識到D留學港女
利申
我老豆有歪果passport

港女惡
都係因為港男廢

得啦，知你識到個日本女朋友好威威啦。唔知樓主又對日本文化認識有幾深呢？又唔知知唔知好多日本女仔都好識扮野好假都會拜金。唔係話想維護香港女人啲乜野，但麻煩樓主睇野都唔好咁膚淺。識完日本女仔自我感覺良好之後係咁開post刷認同同存在感

悉尼溫哥華唔知，倫敦真係一街都係留學港女，但奉勸一句，絕大部份留學港女去到英國好似病毒變種咁，將好多呢個post入面嘅特點體現得淋漓盡致，去到外國鬼妹就唔洗諗，未輪到普通一個港男，識下d其他亞洲學生機會大d，唔好帶偏見，呢邊d大陸妹馬拉妹架妹坡妹好多都才色兼備，當然都有好多暴發户，自己執生帶眼識人，最重要都係果句，隨緣，勉強無幸福

唔該巴打

溝唔到鬼妹就咁多藉口
我係港女 又唔見去到其他地方會冇人要

見到樓主成日係到吹捧日本妹真係覺得好嘔心
我男朋友係日本人，佢話上網google過香港，好多網都話香港女仔鐘意錢，問我係咪真
我半講笑咁話係啊，之後佢話其實日本女仔都係咁，只係表面上唔會講
之前有日本節目訪問日本女性嘅擇偶條件，第一位咪又係經濟能力
講到尾冇人係唔鐘意錢，只係香港本身文化就係錢行先，所以香港女仔會講多啲，而日本/外國女仔比較少講
任何國家都有好同唔好嘅人，香港有好女仔，日本都有壞女仔，樓主咁多時間係都標籤香港女仔乜乜乜，不如花時間進修下自己品格先

咁都要怪on9仔厹將女人當神咁拜，成日女神女神 仲帶起風氣，搞到男人無哂尊嚴
女人可以就架咩？ 就女人仲係唔係男人？覺唔覺得肉酸？

先唔講錢
呢度叫春嘅男人個格已經肉酸
正常女人見到你都掉頭走啦

臭西港女

我個人覺得，香港女仔衰就衰在多野講同戇居，要考慮經濟能力阿茂都知啦，好心就幾大都唔好認，眼見就只有香港人習慣左咁直率，亞洲其他地方女人可能家庭教育好，會世故好多，後生一代鬼妹可能無憂無慮長大慣，福利又好，除左係大城市撈果堆，大部份好多時直頂無呢個觀念

講得啱啊。同埋大家可以先起下樓底，成日開個啲post係到吹捧埋自己有幾威，想拎下優越感，但可惜啊，之前啲post無人理。
所以今次樓豬醒左，先屌港女有幾衰拎左其他人共嗚感，再曲線話比人知自己有個日本女友好叻叻

講得啱啊。同埋大家可以先起下樓主底，成日開個啲post係到吹捧埋自己有幾威，想拎下優越感，但可惜啊，之前啲post無人理。
所以今次樓豬醒左，先屌港女有幾衰拎左其他人共鳴感，再曲線話比人知自己有個日本女友好叻叻

我發覺連登仔真係好憎港女 但現實有女朋友既連登仔 有幾多%係港女？冇女既有幾多個冇中意過港女？ 唔係話港女好巴閉 港女大把係貪錢 但男人又有幾多個有錢唔係玩女呀？唔好講到啲男人就係神 又專一又唔貪女色 港女就全部係雞啦 連登仔要靠咁去建立自尊真係好柒

溫柔賢淑, 聽教聽話唔代表識煮飯做家務 佢蠢起上黎咩都唔識做 你仲要照顧埋佢

直率就唔係好女仔？世故係指表面上對住你笑笑口話你係好男仔，背後話你死窮撚，咁就係好女仔？

賢淑 -> 蠢起上黎

閱讀理解0/10?

港女唔差？ 有冇照過塊鏡？

老實講 你自己係咩人就會識到咩女
同果啲咩仆街磁石一樣
根本啲人自己個生活圈子識嘅女都係同一種
又要講到全部港女都係一樣

Agger, 大把高質港女有樣有學識有經濟能力，不過佢地睇唔睇得你地上眼就另一回事

女人黎講邊度都有好有唔好，世故都係內涵一種，下下坦蕩蕩唔去包裝盞自己蝕底，背後笑人就梗加無謂，一來有失斯文，二來無價值，有基本家教相信都唔會咁無聊啦，咁啱講開就講，女人大方d啦 ，講得唔啱聽唔信咪聽左就算囉，又唔會小忽肉，勞氣有咩為

無錯 周圍都係gold digger

駁唔到 。
溝韓妹先

其實好女仔又唔係無 我都遇過幾個

但成個社會風氣教到好多女仔吊高嚟賣，唔係講緊好靚好女神嗰啲，連普普通通嘅女仔都將個要求推到勁高

咁點解會咁？咪就係成班狗公囉
一個二個係女就當女神，個個衝哂去做兵。咁咪養到啲女咁囉

好心男仔都比返少少骨氣啦。人地唔受溝咪搵下個，你做十世兵都唔會得米嫁啦

唔貶低人地點抬高自己呀?

我都想拎下優越感
一齊鬧港女

成班beta male互含

最憎男人當女人係公主，成個公公咁

菲律賓係全世界三大選美冠軍第二多ge國家
質素可以叫做亞洲最高啵
勁多菲律賓女人嫁去歐美

港女眼中係要好似佢地咁主動送個西比白人屌

講咁多廢話 你自己咪又係食唔到女既毒撚

點解香港男人要貶低女人，但台灣就可以有男人為女人出頭。

韓妹正

你都on9錢係你個腦女姐，我眼中既香港人情味

因為部分港男能力不足 份人又小家 修養麻麻地
鐘意踩港女嚟拎返少少優越感同安撫下自己溝唔到港女嘅挫敗

其實對於依個現象真係好火
港男要求既係 鬼妹既身材 架妹既三從四德 台妹既嗲 韓妹既膚色 港女既陪你挨 又要係處亦唔可以姣 你答我 以上邊種女仔係完全做曬？
其實多要求同得一想二係邊一個
相反好多香港女仔其實對男朋友既要求只係錫自己同上進 至少我係 我當然唔排除有好貪慕虛榮既女仔
但其實我覺得都係時勢所逼 港男你可以做到一個人出黎養起頭家供樓供剩？如果係咁 要個女仔入得廚房出得廳堂 日日煮9大簋比你有咩難 各做反自己責任姐 亦係你所講既三從四德 係唔係？
香港女仔其實好多好好 肯同你拼一齊賺$ 會為你既事周全 試問有幾多國家女仔肯
然後你又話人係雞係公廁
你要台妹既嗲 鬼妹既火辣身材就唔會有雞有公廁？你成頂 帶到落腳趾尾可能都唔知咩事
根本唔係人既問題 係你對香港女仔有既偏見
你覺得佢追韓星崇洋要高富帥 其實正正同港男既上邊要求正正一樣 所以結果你只會識返依種女仔
因為你既憤世嫉俗挑三撿四 好既女仔唔會揀你 因為你都唔識欣賞同珍惜身邊既人
當你係到呻既時候 有冇發現身邊成熟既人已經一pair pair出雙入對 仲要身邊既伴侶都幾好性格係因為人地識尊重 段關係相扶相承
我認真唔介意港男介意港女樣差冇波冇籮 基因唔夠突出
真係冇辦法同冇得怨 但最介意係你唔識欣賞身邊既女仔下下拎黎同人比較 唔知以為你平日溝開鬼妹
你做到一直以黎同鬼妹拍拖個個女神我冇嗲
但事實又唔係 極端到所有差性格集於港女一生而自己最正咁
試問係外國 肥既有肥既自信 身材認為好睇既大膽展現出黎 但係香港肥d又比你影比你批判 性感d又比你影話係公廁 嗲d又話發妏 好喇到有主見既係又話女權 其實香港做女仔好慘
根本逼到樣樣都要好 唔柒得出街出街唔敢做自己 結果係咁既環境下變得好物質好要面 係邊個做成？
利申：係外國讀書 甚少聽到鬼仔會嫌自己另一半又點又點 大家都會有一份尊重 亦唔會話人係雞係公廁 亦唔會覺得唔係處就係垃圾 佢地自己條件都高同時就唔會對身邊既人挑三撿四 大家都係自然做返自己
鬼妹都有唔好既性格 好懶好污糟 其實唔同國家都係
想講既係 唔同地方都有好同唔好性格既人 冇可能下下一概而論 港女就係差 忽略佢既優點 比你揀過第個都會同時覺得佢有缺點 唔通到時又怨？
亦同時見到明明依個現象係圍世所逼 香港本身核心既問題 係一個下下要競爭要上位要出人頭地要賺$既地方 邊個唔自私 其實男女都係
係咪應該正視問題所在而唔係累鬥累自我覺得自己同種既人就係差 隔離飯香

話搵日本妹做老婆既巴打，結左婚之後又介唔介意佢地唔做野日日食你既住你既？
港女結完婚好多都有自己工作，真係肯一齊賺錢，點解唔識欣賞下

利申：供緊樓 我大份 老公細份

唔好介意樓豬咁短視 沉醉係自己美好的幻想中啦。佢啱啱dse完失敗左，入唔到香港大學，溝唔到港女。之後去左大阪讀書，所以要溝日本妹。佢對於日本文化認識有幾深？我真係得啖笑

我入到，但香港個教育制度like shit,我quit左，我亦有香港ex（我飛左）

點解唔入東京啲大學？入大阪濕9大學？

如果你入到三大好嘅科目你會quit? 樓豬你入到香港邊間咩科啊

講到咁就比d骨氣唔好同港女拍拖

Pushh

我讀日文ar傻9，其他地方都有勁，唔知咪亂9up,on9

係我

係我唔鍾意香港讀書、入到港大都冇用，唔好成日以為自己香港讀大學就好叻咁啦，如果唔係讀專科，你都係搵萬零蚊一個月，傻9，屋企開公司，梗係去經濟大國讀商科啊商科

香港嘅大學係學術排名高咋嘛，讀嘅嘢都唔實際，讀書係求知識唔係求排名

剩係單單日本大學外語系已經勁多科簡，好專業，揀個德文讀，之後再去讀德國讀碩士，返嚟都足以砌低你啦

睇返香港婚後就業率
女人會由9x%跌到6x%(25歲樓下結婚果d仲得3x%,30樓下結婚既得5x%)
男人就keep住9x%
香港女人都係有種傾向要男人養,只係奈何有能力養埋女人既男人唔夠多
你既少數例子唔足以反映實際情況

係喇係喇 繼續打飛機啦

日本邊間大學好

#36係樓主
Dse得12定13分

巴打好波，港女收左皮

你理得我1213分，我冇讀過中學（我自修人生，你dse20-30分=有事業d？
我低分我自豪
通常社會上嘅成功人士公開考試都係唔高分，點解要跟住個社會遊戲玩，我覺得呢個考試唔係好重要就係我人生裏面，如果你仲係沉醉於你喺Dse到考5**，你咪試吓同你第日老闆講啦，睇下佢會唔會理你，睇嘢仲成個小朋友咁

當一個人咁介意人哋嘅眼光嘅時候，你已經失敗左

冇圖冇真相，貼下日本d村姑，鄉下妹相，比我地估算下先啦

所以幾時話女人睇嘢都係唔客觀，我而家講緊乜仔，你係到講我成績（我笑），DSE分數同成就係唔成正比，睇嘢唔好咁狹窄，你呢張成績表，外國唔睇，證明你國際視野，外國公司更着重你個語言能力同工作經驗，你係咪攞住張DSE成績表打飛機

村姑

係咩 我朋友讀日文係入慶應架喎 比人講中左咁激動？

咁係你能力問題入唔到專科

一睇就知假，證明你唔了解日本，keio商科唔係最勁，每年大把人英文課程入早稻田同慶應（用英文入日文course好易入）

繼續人生攻擊，證明下港女幾低賤

我無話佢入商科 你理解能力有問題？

冇圖我話我入美國哈佛都得
你個fd即唔係你，哂氣

1）未必係眨低
2）唔值得為港女出頭

Exchange一年定英文course入定EJU入差好遠

邊個低賤 好似係樓豬一開頭不斷不客觀地攻擊香港女性，以獲取自己優越感同attention，再試圖覺得自己好威自己識左個日本女朋友 樓豬之心 路人皆知。
好啦，我認同你啦。港女好cheap啊，你真係好叻，又入到日本大阪好嘅大學，又溝到個性格好又靚嘅女朋友，人生贏家。
Ps唔該你中文字打好啲啦，睇到你啲同音錯字睇到好尷尬

Exchange 一年讀日文果d就算la,果d好易入，你係EJU讀四年先講，所以話你都on99

五十步笑百步，唔該你中文字打好啲啦，中英夾雜

其實港男係亞洲黎講普遍都係柒

呢個post無啦啦由理性討論變攻擊樓猪？

Dse 12,3分夠入香邊間大學？

一直都覺得香港男仔好好
論身高，尚算平均，唔似日本男仔咁細粒
論樣子，執到整整齊齊已經好好，唔似得班韓狗整色整水，但個樣就柒撚懵懵
論性格，係亞洲嚟講直頭100分，對女仔有風度，唔似得韓狗同日本仔咁大男人，又唔似得班台狗咁低低能能

（P.s.大陸、菲律賓、印度個堆男人屎都不如，不值一提 ）日

所以香港男仔真係有價有市！但反觀班港女真係好唔爭氣 論樣子論身材論性格都輸幾皮，仲硬係要將啲垃圾洋腸泡菜當寶 ，係都要打開對腳，比班性病洋腸玩到爛哂先夠威威，雞都不如都唔明咩心態

利申：絲，我男朋友就係一個完美港男嘅好例子

香港社會大學

佢攻擊我啫，個港女俾人講中咗，唔開心，追住我來打

睇完樓豬留啲言
發覺樓豬真係好撚柒𢦀鳩
屌都廢事屌
繼續同日本打飛機啦你

啱啊，理性討論下先。係囉，香港女仔全部好拜金啊，樣又唔夠日韓好，身材又唔夠外國鬼妹好。性格又唔夠好 去溝日本妹啱架啦

從來都話港女只可以用嚟屌 唔可以拍拖結婚

邊到有理性討論過?

有人一trigger 到樓豬個死穴，佢就不斷同一個留言覆幾次。大家可以留意下佢回覆個pattern

香港女人真係易做，付出多少少就有光環，反觀男人供樓俾晒係正路，供大份已經俾女人笑冇用，供一半就已經唔係男人，供細份我直頭唔敢想像

食下算

我好舒服食花生，你竟然覺得自己係好女仔，望下咪算，係咁反駁做咩，點解係咁鬧人，已經係香港女仔其中一個缺點

呀屌 講錯 係免費屌先好屌
喺香港畀錢都未必有得屌
屌香港閪嘅錢夠去飛田新地搵件更加索嘅屌

睇你點解讀啦
我想講既只係邊個搵得多就邊個比多啲，咁岩我屋企我搵得多就我供大份，我冇笑過老公冇用，佢做back up一樣做得非常好

我回覆人不嬲係咁，男女一樣

此地無銀三百兩

事實上香港女性係亞洲權利福利最好既地方
1.法律偏向女性
2.教育制度女性主導（升中試唔分男女）
3.就業容易（服務性行業易請女性）
4.中西文化不倫不類（保留中國女性弱者視點，同時引入紳士風無度）

冇樓已經死左，你算好老婆，幫老公比大份，有樓有高潮嗰啲女人死左去算

我從來一直都係講大部分嘅香港女仔唔好，你地就成日覺得我話你，係咪身有屎？

到你地鬧大架果陣就會拎出黎講
平時你d朋友都會冷嘲熱諷或者好d既朋友咪背後講唔係你面前講
我老婆都有個fd係同你類似情況不過間屋唔洗供係女家屋企人留低
背後咪又係成班係度話個男人無撚用要痴個老婆仲要唔養個老婆

好心你就學下隔離嗰個幫老公供樓嗰個香港女仔啦，人地都冇係個postpost串77，香港女仔同港女一線之差，而你就係果個港女，因為我身邊好嘅香港女仔，人哋話港女（佢唔會覺得自己係，但如果人哋講嘅時候你好上心，證明你自己就係港女）

你唔鐘意，我鐘呀

咁我又唔覺得呢位絲打有問題，絕對好女仔

大部分認同
我覺得香港男仔爭緊dd既係肯比心機執正個look既唔多 係街見大部分男仔都著得幾求其 就算個樣普通肯襯下衫整下頭就可以吸引好多 加埋不卑不亢既自信就100分

利申：絲，我男朋友都係完美港男好例子

性服務行業易請女性

我意思係就算佢本人接受係一個絕世好女仔,社會上都好歧視依種情況
拎d罕有既case出黎講其實無乜意思,社會主流既風氣都係傾向男人大份女人最好0份

得幾位絲打好冇用，追住我打果d都係港女
講事實又嬲

返秦國啊你？

香港男仔追其他Asian 真係唔難

我唔係講個數據 你個數據我唔驚訝 女人生兒育女 我唸全世界差唔多都係咁
我係講緊個心態 冇咁視依樣野為理所當然
唔計生仔後 香港普通女仔知識上平高唔會話讀完書唔做野 普遍自己有事業 男人並非佢終生事業（相比某d國家）
當然 拜金港女除外啦

質疑你就係港女？ 唔認同你就係個女？
你講嘅statement 又唔係law 連fact都稱唔上
你開得po就預咗有人討論有人反駁 有咩問題

其實而家都仲係好理所當然
之前我記得有個調查係問d男同女同自己另一半既要向
高收入既女人其實更加傾向自己男人要比自己更高收入
始終都係傾向男人要叻過自己
但男人無論窮定有錢都係傾向條女身份外貌,即係咸濕
同埋女人有自己事業好有時都係賺錢買花戴唔係貢獻係屋企(依個無明顯數據搵到)

亞洲地區黎講我覺得香港女仔好啲。

咁可能我唔係依種人 我同男朋友住 暫時都係我返工做野 我又覺得冇問題 佢幫我比多小小我都會心痛 當然我會想佢一齊出黎做野減輕我負擔啦 但亦未至於因爲咁樣而嬲
不過無可否認既 女仔真係會想將來幸福d挨少d既
但愛佢心痛佢辛苦 自自然會一齊努力而唔想係得佢

同聲同氣好重要

主流上仲係有依個傾向姐
唔係話緊所有女仔都係咁

其實女權係鬼妹講先

坦誠都係。
樓上好多人鍾意嘅日本妹，對你千依百順，心入面有咩不滿都收收埋埋。
咁樣嘅感情並唔健康，兩方嘅地位唔平等，變左唔係伴侶，而係有階級之分。

其實一頭家點都有階級之分既
正如你老豆老母一定有一個食住對方

風度都係鬼妹講先，又好意思拎黎香港搵著數

其他野都冇乜野，
港女音樂品味其實真係奇差

其實講到尾到係社會風氣轉變而形成咁嘅局面
如果係以前既年代邊（港女）呢個字眼啊
所以以前香港有咁多人情味
真係講心唔講金
起碼以前番工儲錢到可以追上個樓價買到樓啊
講到尾到係求溫暖的家
但係衣加啲樓價就......
所以其實到唔可以怪香港女仔咁現實
古語有云良禽擇木而棲
如果正常咁諗其實佢地既行為係無錯
怪就只能怪自己係男仔冇得做港女啲行為囉
做女每個月到要痛生兒育女又要痛去廁所又咁撚唔方便
你估容易咩所以比我簡多次做男定女
我一定到會簡番做男仔
跟著就係朋友與朋友之間既比較
由其係女仔一定係比到你死我活
而男仔就簡單啲頂多咪比下邊個打機勁
所以樓主就體諒下香港啲女仔啦

咁有部位女生性格差， 但無謂一竹竿打曬一船人。 身邊都有啲性格幾好嘅女仔。

香港男人咁惡做都想添食

鬼佬：免費嘅玩具咪試下囉

港女既驕橫咪比上一代港媽縱出黎囉
啲阿媽對男同女本身既標準已經唔同
細個爭玩具，一定會話你係男仔要讓女仔
要就下佢
以性別去做準則，而唔係平等
唔識煮飯應該唔止女仔，男仔一樣唔識
因為生活係香港好難有自立機會
就算到廿幾三十歲，一日未結婚都唔會有機會搬出去住
同埋普遍阿媽都寧願仔女啲時間攞去上興趣班/溫書多過要佢地幫手做家務同學煮飯
所以大部分女仔第一次接觸廚具已經係中學家政堂
點同日本比
日本教育係學校既午餐大家都要幫手煮，自己既課室要同學自己清潔
我諗呢個原因亦令到日本人比較有公德心
因為大家從小學習需要對自己既生活環境負責
唔係話港女無問題，而係一個城市既人變成咁
有好大因素係社會環境同家庭教育造成

咁如果讚香港女仔呢？
港女又會唔會話，做乜讚我地，你識好多外國女仔, 比較到咩

相比高登，連登真係多左好多女人，連客觀討論既氣紛都無埋

兒家有幾多男可以養起老婆唔洗做吖 老婆又生仔又湊又要返工 同埋好多老母要同男人捱得辛苦 都唔想女同男朋友捱窮
女人有比較 其實男人之間都會比較成就同人工 只係唔想講 暗地裡自卑
其實香港女人比人話港女前 大陸啲女人已經話寧願坐寶馬上喊

講一個幾貼切既比喻，等一個好既香港女仔，正如等一隻唔螯人既蠍子🦁️，唔係無既，少囉，天性係咁架嘛

有無聽過青蛙同蝎子既故事

Who fucking cares
我地淨係知港女俾人話完唔會反省

唔好諗咁遠啦，我都冇朋友
其實結左婚每個月都想摙死老公200次，但係結得婚真係唔會計較咁多，你係過來人你應該都明

絲打 我日日都想錫到老公燶 但自己生左個最強狐狸精 我打左入冷宮

明明最靚都係東南亞果堆打亂種（鬼佬去得多又唔帶套）
講外表港女平均好過日韓台多多聲
我唔知你少出去定識親d港女都係豬西

純粹目測架咋
係香港條街行同係日本韓國條街行
日本係條街昅女昅到唔想走
香港係得中環比例多d 銅鑼灣都忟忟地

你搵8萬人支持你呢句得唔得？

個個都講到自己識得幾多女
但又係離唔開個儒家垃圾文化圈
黎黎去去都係中日韓台黃種人
文化全部差不多

睇下美國有幾多人有菲律賓血統
邊個國家拎選美冠軍最多
就知邊種亞洲女人最受外國人歡迎最高質
去完中日韓台就當自己去晒成個亞洲

講樣貌 中東女人已經屌打黃種人啦
計埋性格 同埋識講英文
泰菲越女人已經係外國人心中秤高過黃豬

中肯啲講其實香港都好多好女仔
只係一早中學/大學俾人搶晒mark晒唔放
剩番咪多收兵n手西/豬扒/性格差既港女

當年比港女當狗看待,卑微到不行,完全冇尊重可言.之後去左大馬識到個樣中上既大馬女華人,而家日日玩奶炮,睇住港男做兵做狗

14巴港女，到底係港女既錯，定港男煉成？

咪搞分化啦屌你

停止網上散播仇恨

至少香港男仔唔會好似日本仔咁打日本妹，對比之下，日本妺對住香港男朋友，一定感受到香港男仔比以前日本男仔既溫柔，就算有不滿都唔多
咦你咁講嘅話，香港女仔成日屌鳩男朋友，男仔一樣對你千依百順心，入面有咩不滿都收收埋埋！
唔通咁樣嘅感情就健康？兩方嘅地位就平等？香港男仔變左唔係伴侶，係做狗！

香港女仔永遠覺得自己世界第一，如果咁好既話：我相信我另一半都係香港女仔

靠自己喇仆街。成日諗住做寄生蟲。比你地女人打工把撚咩。一日到黑寄生蟲思維

絶對支持巴打，馬來妹，性格係點？

我係教精d男仔向外發展，香港好多男仔A0唔係你錯，你出到外國，香港男仔既地區性格大把女仔受，上個月先識個韓國妺

笑左

我真係未見過日本連登（5ch)日本仔屌9日本女仔，相反香港日日有post屌9港女

d港女成日話日本假
Who fucking care
做男仔比女友讚開心咪得

或者我咁講你會明啲：
我唔認為係感情上，其中一方需要自貶身價去迎合另一方。關係上對等先係可以長遠發展。

就算賓妹靚又點，菲律賓唔好住

香港仔同日本妹對等
兩個都柔，好小吵架，以前香港女朋友（小小野又發皮氣）
有時比佢選擇下餐廳，日本妺佢哋會O嘴，話冇試過男仔咁溫柔

你搵到十四巴日本妹既片
我以後從此消失，日本妹打日本仔既片

你以為啦
港男

繼續圍爐打飛機
如果港男咁撚好連登應該無叫雞post無叫春post
人唔笑狗都吠

講左=贏左架啦

現實多數係臭格港男多

叫雞好似唔關事
侵仔咁有錢咪一樣去叫

咁ptgf點計？

食開樹皮嘅，你比碗白飯佢都覺得好食。
ex係荷蘭人，尊重佢選擇只係基本

不過有辣有唔辣，佢有主見、有思想，同時都會有責任感，好多嘢佢唔會叫你獨自去承擔。

咩點計 證明大把港男都係無人要 所以先要叫雞既可憐蟲囉

好在我唔係

就係有老婆既人先叫得最多雞

帶「挾」呢度d港男囉 個個都咁撚好又咁出奇無人要

做奴隸供養對方算唔算自貶？定對方自貶？

樓豬係自大撚 怪不得佢咁少朋友 仲要同人夾band 追日本妹識講日文咪係好易啦 俾你媾港女真係唔駛講 呢個係你失敗之人生 咁戇鳩你講嘢唔擦嘴話港女點點指指
走啦賣國賊 你憑你有能力批評所謂港女 你見識細唔代表你識

香港男仔去到中日韓台超受歡迎

有港女ex又同你講？孫中山老婆係日本人唔通佢又係漢奸 國父真係慘俾你咁樣講

成日聽到班死毒撚話港女閪臭 但事實連閪都未見過

得12 3分 係咪俾港女同學笑呀？所以咁仇視港女喎

睇樓豬講野自大又9唔撚搭8咁
就梗係溝唔到港女

好想睇下樓豬咩樣

以為佢真係有日本妹女友，原來只係小朋友

港女發夢唔識醒返來，不如去外國搵好過啦

女人無腦 無理性分析 係人都知

咪廿頭唔可以有日本女朋友？港女你係咪冇IQ 㗎

其實好想知有幾多人接受到娶左日本人妹後要一力承擔收入？

我唔溝港女，係因為港女on9,你覺得你溝到港女好自豪？全世界嘅男人都笑緊你

其實我講咗好多次，而家好多日本妹結咗婚都會出嚟做嘢

比例一定細過香港好多

會俾鄰居同事笑
仲衰過港女嫁唔出

日本男人自殺率係女人嘅兩倍
因為壓力好大

算啦得啦香港女仔最好，佢哋成日話自己好，但又講唔出啲好既性格，淨係識得屌人（表現自己啲唔好嘅一面）之後最鍾意講埋啲：乜嘢你係乜人未識埋啲乜嘢既人囉hahahaha我係地球人所以識返地球人
仲有佢哋好鍾意舉例係咩我身邊有啲好女仔
數據分析啊唔該
一啲數據都冇引例又冇

港女形象已經深入日本民心

外國人嘅留言就係最佳證據

話你on9，都癈事，日本連偽娘都有，日本老婆都出嚟做嘢依加已經係一個平凡嘅事，大把日本妹帶結婚戒指返工

你真係好on9 hell
我呢邊大把人同緊台妹一齊 佢自己覺得好威威 其實全世界都知佢條女比緊帽佢帶
亦有港男同馬拉妹一齊 出邊斯斯文文係屋企罵到條仔痴線
都有同鬼妹 條鬼妹背住條仔flirt緊條仔個兄弟
唔好咁無知 出邊一定好野
真係咩人唔一定有咩人性格 係睇個人
Btw你同緊其他國藉既女仔一齊而又過緊幸福快樂美滿既生活？
如果唔係 唔好對香港女仔咁有偏見好唔好

咁而家係咪成份人工比條女之後佢出零用比你
有時睇電視就覺得好慘 人到中年都好似比人揸住春袋咁

所以話港女幾時都係咁無知
你嗰個情況係80年代嘅日本
宜家接近有一半嘅女仔結咗婚都會出嚟做嘢

日本人接受事物既程度好高
屌，笑左，日本出名對其他文化唔接受

不過東京大阪地區係好d嘅

個世界唔洗有女人 有你就夠

而家講緊大眾性格，香港大眾性格就係西，其他國家都知

真係超受歡迎 你有個穩定既就唔得閒係度開post la

唔好同我鬥歷史
你on9?漢字咩來架？日本片假名大部分來自英文同德文
日本人最鍾意就係學人野
笑左

你望下條結左婚嘅勞動力先啦
所以先話娶日本妹，就要預自己成為唯一經濟支柱
如果唔係日本男人自殺率點會高過日本女人咁多

我係解釋緊比佢聽而家好多結咗婚嘅有一半都會出嚟做嘢，我講A嘢你又同我講B

嘥氣啦男人喺香港係日本係咪都要返工

鬼佬同我講

港女對鍾意Asian嘅鬼佬係吸引嘅，因為相對比大陸妹果啲外向，講得笑玩得，講緊係鬼佬真係想追果啲

但一追到就大獲喇，港女鍾意管男友呢樣果樣，又唔俾打機，同朋友飲嘢又唔俾。外國人拍拖就算兩個人一齊都有各自私人生活，呢樣港女做唔到

試過有鬼佬問我，點解港女咁鍾意騎牛搵馬，佢啲朋友同親港女一齊都無好結果咁話

鬼佬都頂唔順果下真係好笑

唔怪得你DSE得12-13分

事實上就係香港女仔嘅大造性格就係咁閪，你自己唔係港女咪得囉，事實就係事實，即係好似日本妹溫柔，韓國妹好鍾意整容，大陸妹擺咁咁，事實就係事實冇得否認，成日話唔係唔係唔係乜嘢啫，身邊d、朋友乜嘢啫，事實上唔係個個都係咁，但係香港好多都係咁！完此post已完

其實好正常啫
兩個地方文化差異咁大
唔止港女會有呢個問題

有啲玩夠嘅
咪搵大陸妹埋單囉
因為大陸妹顧家聽話
但同時悶撚到仆街
所以只係埋單嘅材料

我一直講緊係有一半都出嚟做嘢，你就同我講12分，我話俾你聽你連12分都不如

個stat剩係講有返工，好似冇講明返full time定part time
另外你俾呢幅圖出嚟其實冇乜意思，要返工同會唔會俾人笑係兩樣嘢嚟

Ho ball
臭閪港女仆街死

其實男仔想要咩 管你小小又唔得 唔管你啦各有各玩啦 你咪又話我臭雞 好耶
好啦我有fd都同鬼妹一齊 佢頂唔到鬼妹果種carefree性格 最尾都係散左 唔通我又話鬼妹頂唔順港男保守話9你
我都冇啦 只會話人夾人

老老實實香港女人婚後就業率唔係好好多
得大約60%

Btw香港某d年齡層仲低過日本
香港無一個女性已婚年齡層係穿70%
最高得6x%

算鳩數啦同個on9樓主鬧有乜鳩好鬧 你地成日話乜女權撚乜乜乜，咪臭係女人有工返咪意味住你班男人唔係獨自養家，識大把女就算食飯都AA唔用佢男朋友錢。你下下拎啲拜金港女黎講咁你唔拎啲廢閪男人黎一齊比較？

女人賺得多過你又要話個男人會比人睇唔起，我屌你老母人地老婆都未出聲話睇唔起佢老公，你幫人出埋聲，係咪你自卑得濟踩中你自尊心？
咁好啦個女人搵得少啲，你又大條道理話女人廢閪，又話人地用塊西生存
你講曬啦，人地搵得多過你又自卑，搵得少又要當你神咁拜你老幾

絕對認同你有權選擇食乜，你鍾意架妹咪食囉，關我撚事，但你鍾意食架妹又要鬧埋港女咩用心？

事實證明原來香港女人婚後就業率仲低過日本女人
港女真係好幸福 後生收兵厹源源不絕
玩夠就揀個條件最好既埋單
結左婚又唔洗做

係呀
希望你地可以衝出香港再生個混血兒
唔好到最後去搵大陸妹帶哂成個家族落黎啦

好過你連證據都攞唔到出嚟你講
你講得港女咁勤力
你整張港女返工嘅圖出嚟
可惜你連證據都冇

咩叫高富帥？
你邊到鄉下？

面對下現實la
大把洋腸/蝻鐘意港女
你話佢地埋單又好當佢免費好
港女就係有市場

屌你老母咁你咁講啲賓妹都鍾意講難呀
你係咪走去溝啲賓妹

上面有
仲低過日本

笑左港女收曬皮

不過30-39歲就香港高少少

但你要諗下喎
日本係東亞女性地位最低，都只係高少少，香港女性地位全亞洲最高

日本自殺率高係因為公司壓力啦，同老婆無關，仲有我想我香港婚後嘅就業率同日本差唔多

蝻都係聽翻黎
身邊的確有幾個港女同白鬼拍拖
姞婚移埋民都仲有四五個
我都明好多港女條件差但多多要求
但就係唔知點解身邊咁多咁嘅case

其實op想講既係「港女」既問題，當然唔係所有香港女性都係啦。
但其實香港男性唔鍾意「港女」既種種時候都唔一定要搵「架妹」，其實最近有「陸女」、「台妹」、「馬來妹」等等。
相比語言不遇既日本女性，呢幾類可能更有吸引力，以及冇咁重「港女」味。
不過，事實係，香港女姓出左香港都係有人要，因為大陸男女比例失衝，有條件既陸男都會想娶香港女性，點會係冇市場呢？

結論：係想要求「港女」檢討個失，還是單純地報復「港女」？顯然易見。

陸男要「靚」港女

難道港男又不想要嗎？

我都算9數，樓豬理解能力有問題，同佢講咩都係浪費口水。佢成日話人地針對佢話佢dse得12.13分。係因為佢唔肯承認自己理解，分析其他各方面能力有問題而導致理性討論唔到。 其實好慘架，我地和應下佢算啦。就好似同痴線佬講道理一樣，無得討論啲咩架，同佢講道理都浪費時間。佢只會接受自己認為係事實嘅野，然後其他野就一律話人on9。
所以話呢，咩人就會識番啲類似自己嘅人。既然樓主咁嘅質素，身邊嘅朋友又好，港女又好都應該同佢差唔多。
最後，無得討論架啦，樓豬大嗌左一句此post已完。勁似小學雞話 我贏，你收聲啦

Agger
睇睇下樓主真係似痴線多啲
睇番佢之前啲post都係圍繞
日本 港女 溝女
怨氣重到
真係溝到女又點會成日上黎博認同
覺得樓主應該係環境迫成咁
加油呀 樓主

樓主求下你停止分化

香港已經成舊屎咁你仲踩多兩腳

佢走左岀香港唔會再理分唔分化架啦。 我地一唔回覆佢就話港女收皮。

所有有市場既只係靚女，唔關港唔港台唔台日唔日事

要有幾廢既人
至需要踩低(女)人抬高自己?!
你D本事就係得咁多?!

成功男人/有D本事既根本唔會掛(踩港女點臭點衰)係口咀邊,比人聽到都覺柒
會尊重女人就自然多女so
而D女唔so你好正常

are you sure?

香港分化係底死，我開個為我廣東話嘅Post,竟然冇人理，可想而知香港人幾偽善，算la,冇救了

港女囡睇唔上大陸佬

咩人就會識番啲類似自己嘅人
其實你哋啲香港女仔除咗呢句仲有冇第二句
身邊嘅港女咪係你囉
夠哂on9

好多港女近年食唔到洋腸就呃自己去食中東腸，以為自己感覺良好點知比啲低等民族扑
Cheap撚到

見住啲港女拖住啲吉卜賽咁嘅面孔就覺得好好笑

咁重怨氣 壓力太大？

垃圾樓主你食架妹就食，咪再係度吠啦。
既然你既理性討論就係去抹黑既，有咩好討論落去？人地覆你又話人地唔理性，唔支持你就係死港女，同共慘黨一樣咁撚惡。再唔係就選擇性回覆，得啦依度最心水清係你啦！

港女比咩人屌：
洋腸=人地當你肉便器
其他=比低等民族搞
港男=得狗公先肯要

港男屌任何地方既女唔屌港女=識食

得啦公又你贏字就女人輸，你地繼續係自己個世界度打飛機啦

睇完呢個post就會明點解有啲港男搵極都搵唔到女朋友

有乜所謂，做到隻狗咁為屌個西

真係好震撼
原來日本女人婚後就業仲高過港女
完全顛覆咗我個觀念

係啦係啦

有錢大陸佬

我講事實又錯

真心想問如果絲打係男仔會揀香港女仔定日本女仔

何必做狗 ，外國有皇帝你唔做，係要留喺香港做狗

冇怨氣，鐘意串下港女，見到佢哋嬲個樣我好開心

一國，港女成日話中國cheap,自己又返中國......

人地有錢左咪賣隻西過去，價高者桔

事實

你明明巴打

所以最物化女性咪就係女性自己

唔管就等於各有各玩架喇咩？
管打機管飲嘢做乜鳩
人係講自律架，佢要變你點管都會
兩個人一齊係講互相尊重，關係係對等
你憑乜去管人
你岩呀，人夾人呀嘛
咁點解要靠管人逼人地改變人生活呀

你唔使屌鳩我，我係女

其實女人想踩港男定想踩自己，我睇唔透，女人邏輯真係

關係對等=連醫院錢都要自己出一半

受歡迎點會穩定 根本大把有得揀
就算揀定穩定就唔得閒開post? 你咩理論

傻仔先信咁樣 你認為係你唔知日本有幾黑暗面 就算你識到都係偽善嘅人嚟 豬狗唔識分仲話港女係冇人要

巴打你又啱，講出我心聲，我表達能力唔好

你識左先算，日本女朋友係小人既地方係講心底話，只係對住外人扮野

G chi ching

高大有錢靚仔

港男一邊話俾女人欺壓同控制
另一邊都想做大男人控制條女
笑撚死我真係

樓主崇日崇得好撚噁心

你條柒頭收下皮啦好嗎

唔怪得咁多連登港男出唔到pool

得閒撚下條柒頭港男祝你死全家我心情都幾好